【蝗禍】吉野家茶杯變童子尿壺？港男轟支那婦縱兒邊食邊屙

【網民hot talk】吉野家茶杯變童子尿壺？港男轟內地婦縱兒邊食邊屙

同一場地「邊食邊屙」不單是劏房居民的悲歌，荒謬場景竟然也發生在人來人往的食肆內。社交網站近日流傳一段吉野家店內的「中港大戰」，有一名港男發現一名疑似內地新移民婦人縱容兒子在店內用茶杯小解，雙方爆發罵戰，當小童父親上前拉走太太時，港男再大罵「你老婆叫個仔喺度屙尿，擺嗰杯尿喺張枱面」。

該名操濃厚鄉音的婦人被揭發讓兒子在食肆當眾用杯小便後，惱羞成怒發難反駁「咁關你咩事啫！」隨即低頭邊按手機邊嚷著要報警，期間一名貌似小學生的男童跑至該婦人身邊，其港人丈夫亦指排洩物「都抌咗啦！」但港男就斥責「啲店員唔知㗎！佢無同人講嗰啲係尿嚟㗎！」但婦人繼續辯駁：「關你咩事啫！影響到你呀？」港男就指「有無衞生㗎你？唔係你食嘢，係人哋要做嘢，好核突！」婦人的丈夫於是帶妻兒搬至遠處另一張枱就坐。

片段所見，港男與婦人對罵期間，坐於旁邊的食客沒大理會，有人繼續施施然打邊爐，店內的職員亦未有出聲調停。有網民就不值現場無人開腔指摘該名婦人的不是，「全埸人得一個人出聲，香港人那是你應得嘅。」

據本港法例第228章《簡易程序治罪條例》下「妨擾罪及雜項罪行」，任何人無合法權限或解釋而在公眾或無掩蔽的地方或其他不適當的地方大小便即屬違；惟片段中未有看到婦人是否真的讓兒子在杯內小便。

【網民點睇】
Wty Jason Wong：屙完尿仲要話報警 我想睇下最後會點。
陳建佑：試問，他們在哪裡不屙尿？
Lily Chung：狗仔都知道落街屎尿。
Kaming Ng：全埸人得一個人出聲，香港人那是你應得嘅。
Easion Wan：人哋食緊野就專重下人啦，服務員又睇戲。

cls

好心寒
可能今次嘅事只係冰山一角，只係好彩有人發現到
同樣嘅事喺香港可能日日都發生緊不過冇人講出嚟咁解

其他人睇唔到咪唔岀聲囉

港豬

食嘢地方痾尿

係咪藍田吉野家？

即時用個尿杯淋去條仆街到啦

班垃圾支那狗五毛只識罵南亞人黎轉移視線。

利申： 唔反對同時趕走支那狗同南亞人， 只係嬲班垃圾支那狗五毛借南亞人煲大南亞人罪行去淡化轉移正常人對支那狗惡行既視線仇恨

好出奇？

港豬係抵撚死。自己低頭食食食。當睇唔到

一係老麥醉酒佬事件。食花生 拍片 再馬後炮懶醒話人好出手多事

港豬都係畜牲

我見到一定出聲

一督尿就害間吉野

訓練啲細路哥
糞便一路食一路痾

好多大6厘去插野家，帶埋大6D 九不理習慣落黎，遲下好似深圳M記個單當眾生劏人都個個當透明冇事發生，人地見慣大場面架麻，當面凌遲五馬分屍都係見到慣既日常
this is china hk

不停話人歧視大6人，大佬你依家當眾痾尿呀。

見到呢d 真係要出聲

支那人

包容

係咁易洗下就俾下一手用

裝過童子尿變聖杯

童子尿好野黎
班港豬唔識貨

唔係之前嘅咩？

呢d一定要出聲屌
唔出聲果班同大陸人一樣咁仆街

真。搖撚準備

佢都幾鍾意屙尿

全埸人得一個人出聲，香港人那是你應得嘅。

「全埸人得一個人出聲，香港人那是你應得嘅。」

幾時都話香港人係抵撚死，平時睇戲有人嘈又係唔識開聲屌，次次要我單挑

真係唔明報紙點解要幫依d人打格仔

個女人唔認係尿呀嘛，飲黎睇下囉

然後班大陸狗
又話佢仲細
又話尊重隱私

狗係隨地痾尿架啦

我決定以後唔食吉野家

呢單嘢喺蘋果講大陸狗三個字居然比Fb禁言屌佢老母，冇打入大陸市場都刷撚晒大陸閪鞋，打入咗仲得了嘅，豬閪八格我屌你老母。

在場嘅香港人真係好撚廢

屌其實香港人真係好撚垃圾 次次發生呢啲嘢都係無人幫手出聲

條片17年5月就有
依家18年3月先拎黎做新聞
係咪無野報成咁呀

嘩屌 希望下一手用番個杯既係大陸蝗 諗起都一陣尿壓味！

」但婦人繼續辯駁：「關你咩事啫！影響到你呀？」

真係有喎

香港人正一垃圾

全場得一條友屌

其他人食花生？如果條支那妹係度屙屎係咪一樣同你地無關？

香港人比人打壓真係唔抵可憐，自己人都唔幫自己人

上網睇就成班撚樣正評個阿叔，有撚用咩

依家比哂正評個阿叔都無用啦

成個場得個阿叔敢出聲

成個場得一個敢企出黎
仲話港獨，勇武？呢D好簡單既是非問題

一係對一係錯，企出黎講句都唔撚柒敢

個撚個食花生，人地屙尿呀，係個場屙呀，都仲可以係度生野當無事發事？香港人咩問題呀

屌你老母，嘈撚到咁撚大聲，你仲可以幫現場班人兜完場？

你一係就雙非大陸仔

一係就支那狗

再唔係就聾啞人士

垃圾香港人
抵你地比人踩到上心口

on9 都睇唔到件事你想點？

呢單野條片好似OLD NEWS左好耐

大陸人真係好撚討厭

好出奇

所以唔好話點解香港人咁憎大陸人

出聲啦香港人，好撚難咩

d 港豬由其後生果班全部都廢柴黎
上次坐巴士有2 隻蝗蟲一上車就放2 個喼係車頭果個位

個司機同佢講唔可以放野
果2 隻野扮聽唔到。。。
到個司機再出聲都冇人幫口。。係得我大聲同佢講 喂 大陸人呢度唔比放野啊

佢識唔識聽都好 自自然然拎番走

跟本好多時有人肯幫下 d 大陸蝗蟲就會縮

留返比你

好心港豬就咪撚學人爭取民主喇 乖乖地聽中央話咪好 遲早香港都係比香港人自己累死 爭民主黎把撚咩 定係想將自己既無能推晒落中國度賴係中國搞到香港咁 真係人唔笑狗都吠

你地飲d杯之前都係裝尿

屌佢老母我尋日先食完吉野家啊

成場人冇人敢岀聲，驚閪咩，俾着我係個阿叔都幾撚心淡

港豬

邊間

見到都唔屌既人係咩心態

由此可見 其他人已經被同化 可悲

我都見過，在酒樓用碟阿屎

按錯負皮

你也是

咁大間扑野家得一個人敢出聲 杯尿係港豬應得嘅

上次食吉野家打邊爐 啲碗超唔乾淨
啲人洗野超求其 仲有積係上面

淋佢老母之後走人

怕事 怕麻煩 食花生都係香港人既DNA

old news???
定 renews???

是你老母咩

要明哲保身呀，好男不與女鬥呀

我都覺得見過類似咁嘅新聞出現過。

old news 黎

訓練啲細路哥 糞便一面食一面屙 屙完繼續擺入口嗒冇停過

連D職員都食花生 自己地盤都唔理 ...

垃圾香港人

而家好多屙落佢到都唔出聲

賤種香港人

真係可以炒撚得，特別店舖經理

之前去博物館有個位就排隊等影相
有個有口音既女人帶住個仔+佢朋友排
排到中途佢叫朋友排住先
話要帶個仔去柯尿
跟手就帶個仔行左去隔離既走火通道入面
職員見到就緊係即刻叫翻佢出黎
以後佢唔知廁所係邊
仲教佢點行(1分鐘路程)
點知個女人理直氣壯咁話
我諗住叫個仔入面柯係膠袋入面啫！
之後仲話廁所遠又鬧幾句個職員
最後叫個仔咪柯住

雖然柯落膠袋都好有問題
不過可以肯定既係佢當時身上都無拎住袋

因為大陸人經常係餐廳用茶杯小便, 所以令你以為係舊聞

天下賤種皆是蝗

支那狗

就算少

但呢排的確多左人出聲
加埋傳媒渲染

遲早越來越多人屌到連新移民都屌埋佢地一份

講到心淡, 可怕嘅唔係班垬渣嘅垃圾行為,
而係班被圈養嘅港豬, 無一個肯企出嚟, 或者出句聲去幫拖。

支族: 小朋友有什么所謂呢？

呢句真 呢排周圍都見到班支豬比人屌

正平比香港男人是常識吧

「全埸人得一個人出聲，香港人那是你應得嘅。」

在場既話直接拎杯野潑佢老母

和理非非又win

屌佢老母，一條片就睇得出點解香港今時今日搞成咁，個個都龜縮

拎起杯尿潑鳩返落佢老母度，頭也不回咁走

香港人個個都網上大大聲
現實就鵪鶉咁架啦
(梗係唔係講緊連登仔)